托雷拉（拖狗）當初係咪野心太大 走去含施蒙尼搞到宜家半紅不黑

本身都算球迷寵物

北倫敦打比射入致勝球算係代表作

但野心太大走去含施蒙尼條撚
但施蒙尼根本唔撚用佢

仲要係到搞事 搞到宜家半紅不黑

今晚11人

ddg
Awb 黑氣石 Lin Telles
Matic
Fred vdb
Bruno
卡 綠木

75分鐘換馬達 Amad 占士

覆錯？

皇上
陳到 兆健 滿 法子
韓賓
牙泰 王姑
撚樣麻
許腎 豪狗

宣傳下我曼

陳雲老師 同 碌撚教主 係 主席 同領隊？